let questions =
    [
        {
            number: 1,
            question:'1. Jakiego typu grą jest Call of Duty?',
            answers: ['FPS','MMOPRG','Zręcznościowa','Logiczna'],
            correct_answer:'FPS'
        },
        {
            number: 2,
            question:'2. Jakiego koloru jest niebieski maluch?',
            answers: ['Niebieskiego', 'Czerwonego','Żółtego','Czarnego'],
            correct_answer:'Niebieskiego'
        },
        {
            number: 3,
            question:'3. Jaka jest prędkość światła?',
            answers:['Nie wiem', '123 456 7 kmh','300 000 kmsek','90kmh'],
            correct_answer:'300 000 kmsek'
        },

        {
            number:4,
            question:'4. Ziemia jest?',
            answers:['Kulą','Płaska','Elipsoidą','Prostokątem'],
            correct_answer:'Elipsoidą'
        },
        {
            number: 5,
            question:'5. Modelem mercedessa jest?',
            answers:['W123','E12','A5','WD40'],
            correct_answer:'W123'
        },
        {
            number:6,
            question:'6. Top Gun to film...?',
            answers:['Sensacyjny','Dramat','Komedia','Wojenny'],
            correct_answer:'Sensacyjny'
        },
        {
            number:7,
            question:'7. Stolica Australii jest...?',
            answers:['Melbourne','Canberra','Sydney','Delhi'],
            correct_answer:'Canberra'
        },
        {
            number:8,
            question:'8. Więcej niż jedno zwierze to?',
            answers:['Lama','Okoń','Linijka','Wataha'],
            correct_answer:'Wataha'
        },
        {
            number:9,
            question:'9. Co pływa po kanale weneckim?',
            answers:['Gondola','Ponton','Galera','Żaglówka'],
            correct_answer:'Gondola'
        },
        {
            number:10,
            question:'10. Jak nazywa się tradycyjny napój Anglików pity po południu?',
            answers:['Kawa','Mleko','Herbata','Sok'],
            correct_answer:'Herbata'
        },
    ]


let button=document.querySelector('.next');
button.addEventListener('click',function (evt) {  })